連登啲post已經開始公式化

cc台：捉毛，互屌
成人台：sp
影視台：marvel
潮流台：u記大隻仔，批鬥其他牌子
共同語言：全部都係雞

歡迎補充

共同語言: 連登已經開始公式化/低質

回家了

駁唔到 但連登啲故幾好睇

批鬥00後

感情台：This is Gay

憤青: 覺唔覺得 xxx/行為 好撚戇鳩

巨乳人妻:游B

飲食店：大家食/樂/快活

電訊台：全部都係sales

呢個都係
由開頭跟豬腦風做下假膠
變有班我諗係真心想批鬥

呢個就一般般喇，我覺得唔算好公式化嘅

飲食台都算正常喇
初頭個種 是日IG勁好多
呢啲大家x都係假膠玩下啫

呢個就搵食台
印象中都一向如此
高登個時都係叫sale pm先唔覺咁嚴重
（印象中係，利申冇乜睇呢個台）

__＿＿＿＿你問我答

呢個同投票post真係究極垃圾
最近見少咗唔記得講

屌那星狗屎垃圾都你問我答
做m記又開做7仔又開
屌那星，呢個真係隨便搵個fd都問到喇
仲要個個月都m記仔7仔呢啲普通嘢
真係唔明點解m記7仔呢啲百幾人問嘢

仲有冇人記得 XXXX ！？

我諗依家D 00後唔會知 XXXX 係乜黎！

啲投票post真係唔知有咩意義

影視台：TVB 節目
娛樂台：TVB 藝人
時事台：TVB 新聞
音樂台：TVB 歌手
。
。
。

時事台：J游b時間

一人一個 ____________